獌狗很驚訝車狗不說話 騎到我地喊季初好威嫁

何解會淪落到 為鏝城含
如今你將要打歐霸 你知嗎

咩歌？

西班牙老婆奴

好好戀愛

又幾啱音

勞斯萊斯

西班牙仆街老婆奴奶腳殘廢賤種狗莫拉達

我個FD死左 唔踢

幾好

我老婆有左 唔踢

好啱音

諗左幾耐

1-1開始諗

回頭望 是阿狗 為何突然就追過

樓豬繼藍藍車狗捐進了狗洞之後又一力作

講個笑話比大家聽

車狗

打歐霸?過多兩場歐霸都冇撚得你打啊

幾好聽 繼續

港毒之父呢條賤種狗

隊波咁柒潛撚左啦，得返個廢翼摩閪出黎比人撚

笑到仆街

樓主勁過林夕

好心一早屌鳩我

回頭望 是阿狗 排前面仲有四個

撚你條毛咩

撚埋你老母呀

開頭以為取消資格

鬼才

盧卡古 迪布尼 沿途為何賣沙拿

邊間教會

高汁

搵人唱

幾岩音
咩歌

十四分 害怕麼 其實愈來愈折墮

又衝出黎柒

郭富城嘅弱

好心一早踢歐霸
為何努力去爭標？

爭冠會唔會啱音啲

落花流水？

爭四會合理啲

迷雲為何又再拖

系

笑撚死

分身reported

幾時有柒 你條傻9就成日話柒

達子都叫風光過

你撐既摩閪踢到咁撚廢都唔叫柒 垃圾軌主場失分比今季廢到仆街既鎚仔又唔叫柒 雖則話上連登無人識你，但都要有自知之明既

撐球員都都叫柒
咁下之撐人之前入紙問過你條撚樣先囉
你條垃圾都無自知之明突個頭出黎比我撚啦

屌罅性，成班00後

估吾到牙維識填詞

死車狗考緊dse駁唔到

開撚完個post 之後 曼就騎撚住你對垃圾軌到而家 , 你對垃圾軌連車尾燈都見唔到 , 咁都仲唔夠柒？

咁你地都係50笑100步姐
果頭親親完daddy呢頭就摩狗陷家剷

黑b高汁

所以你就係唔撚柒 ? 騎撚住垃圾曼未呀 9 9唔撚搭8
收收皮 求神拜佛你隊垃圾軌保撚住個第五唔好比妓過好過啦 , 仲沖出黎柒比人笑

開果陣真係騎撚住你垃圾獌
所以真係唔柒

咁姐係全撚部比人binc 都唔撚柒 ?
你鳩嗡前用下你個閪腦啦如果你有既話
軌已經柒 , 點知你仲柒 , 真係一絕

有幾柒 波台不嬲都bin黎bin去架啦
bin下就柒你都面皮幾薄wo
咁咪好易玻璃心

發覺車狗係特別多弱智，最理性係得老鼠

唔覺得柒bin黎托咩戇鳩
你有冇諗過自己嗡乜鳩架
關我係咪玻璃心咩事

連老鼠都有人吹奏

自閉點說話呀

痢拎硬歐聯，邊洗踢歐霸

24小時上lihkg咩
我地都叫有得j下金章 唔知你地j乜

夏世三 陪住軌 來年歐霸也不錯

作哂成首啦

推

無歐聯 害怕麼

山齊士 張伯倫 齊齊唔踢阿仙奴

做乜撚

你又做乜撚

郭富城既弱真係萬能KEY

淪為五弟太坎坷 干爹怎會出錯
球迷廢物那麼多 為自瀆而繼續

古天奴 蘇亞雷斯 齊齊加盟疤塞狗

迪阿高 哥斯達 馬迪都去埋獌狗

大家都好有才

好心一早返狗竇 淪為五弟太坎坷
干爹怎會出錯 球迷廢物那麼多
為歐霸做水魚 下季又要買貴貨
若勉強也win到不多 不如什麼也摔破

獌狗很驚訝 車狗不說話
騎到我地喊 季初好威嫁
何解會淪落到 為鏝城含
如今你將要打歐霸 你知嗎

回頭望 是阿狗 為何突然就追過
十幾分 害怕麼 其實愈來愈折墮
夏世三 陪住你 來年歐霸也不錯
沒有心 別再爭

好心一早返狗竇 淪為五弟太坎坷
干爹怎會出錯 球迷廢物那麼多
為歐霸做水魚 下季又要買貴貨
若勉強也win到不多 不如俾傾狗出火

push

有人唱未

皇狗居心叵測

g持二次創作

PUSH

好似講到獌狗冇踢過歐霸咁

騎到你地喊

有冇d 一次性既網up voice file

冇

你唱吧

我爛聲

臭雞試下唱

我報驚

推一下

G持

好

唱未

有冇人有廢soundcloud acc 借

你唱

正

干老豆賣走未來大核dc狗都無人屌

唱！

唱啦

推po又唔唱你推黎把撚咩ching

推到有人唱

Sor 你唔係人 你係雞

我屌你老木

我唱

快

斜狗不說話？

好心一早飯狗竇？

唔好再串車迷 我唔想一個中意引戰既人

55

係

ok

留名

冇人唱我唱

黑鬼識中文架咩

係咪痴線
Btw 我係車狗
屌你老母 陳豪真係成日影衰車迷

好心躝返去狗竇 o岩音d

excellent song

有得聽未？

都未改完

車狗很驚訝獌狗不說話 贏到我地喊輸比西布朗

而家興半夜三更唱聖詩咩

等緊呀

引戰王主唱ok?

真心支持
之前聽過賢仔唱歌 已經對佢改觀左

我把聲衰過肥虎

獌狗很驚訝 車狗不說話
騎到我地喊 季初好威嫁
何解會淪落到 為鏝城含
如今你將要踢歐霸 你知嗎

回頭望 是阿狗 為何突然被追過
十數分 害怕麼 其實愈來愈折墮
熱刺都 騎住我 球員變做了水貨
沒有心 亂踢麼？

車狗輸波笑左喎 淪為五弟太坎坷
干爹怎會出錯 球迷廢物那麼多
望痾痢齊折墜 就怕哥帥懲罰我
做契弟會開心得多 幫鏝城出post不怕錯

幻想中一早 將干爹撇下
換帥似習慣 有錢不必怕
但恥笑從未了 舊日年華
藍車要再次踢歐霸 笑左嗎？

回頭望 是阿狗 為何突然被追過
十數分 害怕麼 其實愈來愈折墮
痢記都 愚弄我 來年努力再輸過
垃圾車 愉快麼？

pish

正皮

訓啦柒頭

垃圾連登

最近一次英隊攞歐聯又係我轟 依幾年我轟三年抱兩
你話你係鏝比你笑下冇所謂
點知原來係成班攞唔到冠軍既怨婦

係屌哂咁多隊 吹咩

要獌狗先有個種情緒

好波 車迷萬歲
Conte Out

唱

你

老母

肉酸

Is

想唱 邊到搵音樂同upload網？

Sound cloud

係個驚字差啲

冇唱過我的燈需要油

訝都係

Wyman填詞唔使你教

有人唱未呀屌你老母

獌狗很驚訝 車狗不說話
騎到我地喊 季初好威嫁
何解會淪落到 為鏝城含
如今你將要踢歐霸 你知嗎

回頭望 是阿狗 為何突然被追過
十數分 害怕麼 其實愈來愈折墮
熱刺都 騎住我 球員變做了水貨
沒有心 亂踢麼？

車狗輸波笑左喎 淪為五弟太坎坷
干爹怎會出錯 球迷廢物那麼多
望痾痢齊折墜 就怕哥帥懲罰我
做契弟會開心得多 幫鏝城出post不怕錯

幻想中一早 將干爹撇下
換帥似習慣 有錢不必怕
但恥笑從未了 舊日年華
藍車要再次踢歐霸 笑左嗎？

回頭望 是阿狗 為何突然被追過
十數分 害怕麼 其實愈來愈折墮
痢記都 愚弄我 來年努力再輸過
垃圾車 愉快麼？

車狗風光已走過 橫傳再垃圾岀波
干爹怎會岀錯 無能奏著那凱歌
做五弟何折墜 獌卻一再騎住我
就爆閘似小丑玩火 不如自尊也摔破

誰願迷雲做四哥

歐洲之巔已不再 沈迷往日太悲哀
巴哥都退休喎 來年歲月更悽楚
但正義能快樂 沒法爭冠如像我
做五弟那天”真不該” 尊嚴盡失請恥笑我

開始j歷史

獌狗都攞過冠軍架 歐霸 仲有兩個飛機杯
三冠王

唔笑喇
俾痢狗上岸

鞭

我轟勁撚過你地啦

點解仲係冇人唱

騎到歐霸

有人唱未？

就你啦

有無手足支持我唱

加油

好高質

高質
軌狗班垃圾

有冇絲打唱

開始J歷史

唱未😂😂😂

哈 上年先贏完就叫J歷史

你話點咪點囉
歷史遠近呢d野

上一秒都係歷史

有冇網可以唱？

推到有絲打唱

垃圾車

有人唱未

唔好再推ok?

車狗輸波我去車路士足球學校門口拍片唱

唔信

電話有冇方法錄

拍片

有冇手足想我唱？

同樓豬黑b整番首合唱ok?

係咪如果車仔嬴左足總盃就代表無視英超榜騎住曼聯?

今晚就炒柒你班49000

我想睇
黑b范b維b 三人合唱

同一個人

獌狗邊樣輸就計邊樣
聯賽盃賽都輸哂就計用左幾多錢/幾多年無攞英超
再唔係就幫鏝城含

咁搶口,今晚就炒柒你班49000

細聲d ok?

講得好

有得聽未

又將你ff d野賴落車狗到
想像力咁好唔好做庸醫了
做作家啦

你敢講轟狗無講過

上年先攞完英超
死獌狗洗左幾多錢
二弟俾人放十幾分

咁你講呢3句野又係事實
無咩問題

咁作你老味咩

呢3句野變呢4句野都唔係作
咁果3句野點得出獌狗邊樣輸計邊樣？
聯賽盃賽都輸哂就計用左幾多錢/幾多年無攞英超？

點得出
咪就係你地一輸俾我地，一俾我地爬頭
就講果3句囉

傻西
自己讀心延伸後邊果4句都唔係作
唔做作家咁真係曬料

我想聽歌咋

推到范b唱

同耶穌一樣

有年比利過左頭打歐霸咪拎盃黎講
獌狗做就得 其他人做就狗

獌狗很驚訝有個12碼

yeah!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌

騎到我地喊季初好威嫁

?

幫推

唱未!!!!!!!!!!!

咁算唔算騎到？

慘

死獌狗

講個笑話比大家聽

最聯

哈

四大皆空 渣ga

好環保

我轟又贏

何解會反咬你一下 你知嗎

季初好威嫁

騎返個冠軍先

季尾都威番次

反cup

冠轟

對唔住，拎左你地皇者獌隻盃

樓豬又要輸返入老母西

車狗都好驚訝獌狗咁多爹，原來最後一個杯都無

屌你老母柒頭

呢個post終於有收皮ge一日

半夜笑到瀨屎…應唔應該嘈醒老母叫佢幫我洗床單

好頭好尾 都係騎返你

曾給你奚落到 就像墳場 何解決賽欠缺功架 那班霸

車狗很驚訝獌狗不說話

成日提住個第二好威嫁?

自己呢食左佢咪算囉咁大個人

呢埋

好彩季尾又騎到

很驚訝？

梳呀，連飛機杯都係我地手到

D 49000真係柒撚到喊

hi

唔駛客氣

騎到冇左個盃

唔聲唔聲拎左個杯，梳呀

獌狗今季拿左咩盃？

勇奪英超同英足亞軍

巴哥好嘢

咪撚柒啦曼狗

首歌改番比你班死獌狗用就啱

曼狗以家肯定好驚下年歐聯又比車騎多獲

輸人唔好輸陣
我地照唱

講得好！

Yeaaaa give me 5

✋✋🤙

你班手足冇人肯上水wo

唱完希望下季打小組賽唔好趕盡殺絕

依家上黎俾你撚又唔撚

✋🏻

廢衛唱

獌狗 渣ga

合唱未

想聽

知

反cup到乜野呀

講緊聯賽 拎個盃就反騎到? 唔洗打歐霸?

要推就推第二個post 大把比你推

真，應該樓主個個post都要推下

支持

hoball

下季曼聯拎4冠又要同你交代?

我暴聯唔洗對西維爾下年可以打8強啦

獌狗話決賽然唔到同十六強出局矛分別

老鼠收皮啦柒頭皮

仲有無笑緊?

講緊閣下?

仆街未?

騎住奪冠

騎到食雞胸爽唔爽?

2哥舊雞胸好唔好味

唔爽呀 , 下年歐聯見等我地報仇啦

騎到贏足總杯

吠幾聲黎聽下

西維爾都打唔贏學人講歐聯

你老豆講話16強同8強無分別架

你唔係以為你隊傻閪波有得贏下話

打唔贏西維爾同你隊閪波冇歐聯踢有乜關係
你估你有得揀你會揀有歐聯踢但雞胸 定贏fa cup冇歐聯踢
曼今季點柒都唔夠你隊閪波柒啦

食2億雞胸我就真係唔知邊隊柒

連隊閪波都打唔贏

你隊閪波今季都2億喎柒頭

話人西波 但輸比西波係咩玩法？

望net spend啦柒頭，賣億8洗2億啊柒頭

咁既投資拎第5唔會唔合理，唔洗食雞胸直頭估唔到

唔似你隊閪波net spend正2億，仲要季中水魚人工買隻廢物返黎阻住地球轉

歐聯主場輸比隊11場贏得1場既傻閪隊。最後食雞胸

尾彩都無

嘩 , 乜而家講到第五係合理呀 ? 唔撚係騎撚住我地架咩 ? 而家就講到自己投資小 , 廢係應該 . 咁你班戇鳩之前又咁臭串既 ??? 唔好咁肉酸啦 , 上年聯賽冠軍講到第五係合理 , 笑撚死我咩 , 前四都冇而家仲要拿返渣沙 .
其他三隊笑鳩曼我冇咩野好講 , 但你隊閪波轟笑我真係唔知邊到黎既自信

隻死獌狗仲J緊第2名架

屌你老母你隊閪波試撚過贏完聯賽排第8啦柒頭

無話車唔柒，但贏左fa cup變左柒唔曬囉

唔似你隊傻閪波洗2億食雞胸，歐聯比閪隊踢出局

曼聯係好撚柒，咁點。

擺明拎個杯串柒你架啦，有本事咪唔好輸囉撚頭

輸波咪笑你囉柒頭
如果笑你都都要講資格講排名
你地死獌狗上季就死撚哂啦
成班癲狗拎住三冠王出黎吠果陣唔見你咁講
依加笑你就資格論

過左幾日先敢上水串人

咁排第二個隊輸左俾隊第五既代表乜

代表個場踢得唔好 , 但overall全季好過第五 .
你係弱智定點 , 咁都要問

人地洗咁多錢 仲要比隊排第五 洗錢小過佢 下年冇歐聯既垃圾車 贏左個盃走 唔搵野屌 點對得住自己

咁你咪拎個第2打飛機囉

十足十早幾年阿狗入前4好似贏撚左冠軍咁

乜第五個隊唔係好撚廢架咩？
原來踢得差少少就會輸

你係咪搞撚錯哂 , 我冇攞第二打飛機 , 我覺得曼今季好撚廢好撚柒 . 但點都好過你隊閪波轟咋
我咪講撚左其他三隊笑鳩曼我冇野講
重點係乜都未搞清楚 , 弱智真係弱智

D獌狗仔又伸個龜頭出黎俾人撚

欣賞下皇者魚拉突點樣擊殺拎左垃圾足總杯既車迷

上季用杯黎打飛機
串哂2345弟
今季就用排名打飛機
死獌狗真係識搬龍門

熱狗無冠排第3笑鳩獌你又覺得無野

車狗有冠笑獌狗你又覺得有問題

你縮返入你老母閪罷啦柒頭

足總盃都飛機盃
上年邊個將社區盾都當一冠

用一兩場波睇全季 , 轟迷係咪真係全部弱智
轟今季輸過比般尼矛夫/屈福特呀 , 咁係咪廢撚過哂佢地 ?? 用下個腦先講野啦

第二同第四有閪分別咩 , 一樣冇冠 . 但只小人地踢得好睇過曼 , 比佢笑鳩曼悶我有咩好講 ?

社區盾>>>>>>>>>FA Cup

咁你咪認你拎個前4打飛機囉戇鳩

無問題架，問題係你敢做唔敢認同埋洗2億拎前4打飛機姐

咁獌聯有冇歐聯踢都應該冇分別啦

下年又變返歐霸=飛機杯架啦

我點攞前四打飛機 ? 你係文盲定點 , 我咪話今季好撚垃圾 , 好撚廢 . 點打飛機 ?
但我話好撚過你隊閪波咋傻鳩
你答我啦 , 你想雞胸但有歐聯踢 , 定fa cup冇歐聯呀

😂😂😂🤣🤣🤣

屌你係咪廢青黎
個個post第一個留言就係你
又多正評 想上位牙

💧 ✈️ 🔥

技不如人咪踢歐霸囉，根本我睇得好撚化

依家無得踢但有杯，但你地洗2億當前4係杯黎打飛機

我依家有杯j，你就話唔撚比j，淨係識講歐聯，我屌你老母有得踢歐聯開心過捧杯咁撚樣

曼狗真係好有體育精神，志在參與咁撚樣

洗咁多錢都雞胸

嘩你睇得咁撚化呀 , 係咪姐係你揀fa cup但冇歐聯踢 over雞胸但有歐聯踢呀 .
你覺得咁樣係more successful ?
咁你係咪覺得2012/13 球季wigan成功過曼城轟同阿呀 ?
有人唔比你j咩 , 你唔係j緊冠軍喎 , 你係抽緊隊今季成功過你既球隊先出聲咋喎 , 你係咪痴撚左線呀

無杯捧都叫成功過有杯捧
體育精神可嘉

人地曼聯志在參與姐

係咪姐係你揀fa cup冇歐聯 over有歐聯但雞胸 ? 如果係2013/13 wigan係咪成功過鏝轟阿 ? 如果係咁上年阿都幾成功架喎
睇黎你既價值觀都幾特別

洗2億食雞胸成功過唔洗錢有杯捧

係 我就不嬲只係想捧盃
點似得你地獌狗個個志在參與
如果下季我地捧到歐霸都成功過你死獌狗入歐聯4強

咁ok呀 , 你個人咁特別 . 你覺得屎好食既我點夠你玩姐

有杯捧都叫食屎
你地獌狗d體育精神真係唔話得

回應返韋根個問題

佢地雖然降班，但我好肯定對fans黎講贏fa cup所帶來既快樂一定大過護級成功

根本無得定義成唔成功

但唯一肯定既就係洗2億食雞胸，冬季高人工買垃圾，歐聯主場比廢隊踢出局既傻閪獌聯一定係失敗賽季食足成季屎連糖都無得食返粒

冇前四 , 歐聯都冇得踢 , 你都可以話成功過有歐聯踢既 , 你地轟狗價值觀都好特別啦
fa cup比到歐霸你踢 , 但前四有歐聯踢 , 真係唔知邊個重要d lu

有咩問題 上季曼狗三個飛機杯聯賽第六都大把獌狗J啦

你踢歐聯捧到杯就話
一兩年無得踢歐聯就幾大不了
如果下年捧到杯霸我直頭慶幸今年無入歐聯添呀
點似得你地獌狗唔係話捧杯 只係為左年年入歐聯
好似阿狗咁

你點樣好肯定 ? 你點知佢地點揀架 , 你係wigan fans ? 你隊垃圾轟2015/16 球季比你揀你會揀降班但有fa cup定留係英超 .
同埋唔好轉移視線啦 , 講乜鳩快樂 ? 問你wigan係咪成功過鏝轟阿呀個季

如果有粒糖但冇歐聯踢 , 咁你慢慢食 , 唔阻你

你條死柒頭講到最尾咪又係拎歐聯打飛機

獌聯賽季徹底失敗連飛機都無得打

車失敗得黎有野j下

用下你個閪腦啦白痴仔

我冇話好大不了喎 , 我話你地柒過曼但仲有面出黎柒咋喎
你咁鐘意歐霸 , 咁你慢慢
其實你點睇到我唔係為杯？？
都係個句啦 , fa cup連歐聯資格都比唔到你呀

咁你係咪拎前4黎打飛機啊

一路都係問緊你依樣野，但你又死口唔認

死死氣認拎前4打飛機咪得囉

歐聯資格 > fa cup有咩問題 ?
fa cup係比個歐霸資格你就知邊個重要d啦白痴仔

可以預視到遲下獌狗同阿狗冇撚分別 有得入歐聯就j 冇盃都冇所謂

咁係咪姐係拎前4打飛機啊?

認啦傻閪

志在參與你識碌柒咩

都係果句啦 你繼續j你個歐聯資格
我就有杯j 點都柒唔過你
不過你隊西波連西維爾都踢到你出局
同人講想捧歐聯

前四 > fa cup我冇唔認喎 , 我唔認我打飛機之嘛 , 我用佢黎屌你 , 失敗過我地 = 打飛機 ? 我從冇j過開心過喎今季 .
點睇都似你而家用fa cup黎打飛機多d掛白痴仔

完美KO
點解可以咁撚柒

咁你都繼續j你個fa cup , 一個剩係可以比到歐霸資格既杯
j得開心d

學你話齋: 一樣冇冠

係 緊係開心
過多幾年邊個記得入唔入到歐聯
但記得邊隊捧杯

贏fa cup都唔比j

獌狗洗2億拎前4就打j

我有得打飛機，你無得打飛機。

你點撚樣成功過我啊柒頭

屌 人哋要打老西贏畀猁睇㗎

你係咪精神病 , 係我唔撚會用黎打飛機呀柒頭 如果我得fa cup但冇歐聯踢我先唔會好似你條傻鳩咁打飛機呀

下年開季影相
有咩盃擺係前面影

唔係乜撚都冇呀
上年頭有歐霸聯賽社區盾三舊鐵擺前面架啵

擺水樽

笑鳩你要擇日子？

發覺仲有隻狗伸個閪頭出嚟俾人屌

有人唱未 成班ON9離撚曬題

全世界逼害曼聯

世界未日

車仔都洗左2千萬

屌你老母用下腦啦
一路都講緊成功與否同資源投放有關啊懵撚

獌聯net spend 2億雞胸，車得2000萬第5但有杯

差成10倍咁車排名低過曼聯係情有可原。但無歐聯事實係失敗，但失敗得黎有得j下杯

但獌聯洗2億居然要拎前4做遮醜布啊戇鳩

同樣無冠點解我唔撚笑熱狗啊，因為人地net spend正數囉柒頭

同樣道理，你有歐聯資格會唔會話曼聯今季成功過般尼依個7弟先?

再講一次，我一路都講緊投資同成績不成正比，愈大就代表愈閪。

曼聯正正就係閪中之霸

吹咩，曼聯仲用緊賣碧咸舊錢

終於有幾仔獌狗上返水
你地練好歌喉未

第一 , 其實我唔知你個2億係點樣黎
你點樣計到2億個數出黎 ??

同埋你真係想講投資 ? 你隊閪波cost = 592m euro , 曼 = 747m euro喎 , 點樣差十倍 ? 你唔好係到鳩嗡就當真啦 , 講到自己隊波投資好小 , 英超第三呀你地 , 你地班主都expect只小要歐聯啦係咪呀柒頭 . 攞個fa cup就打飛機 , 我係你就打唔落啦 .
係咪柒我剩唔記得自己洗錢都好撚多呀 .

我都最後講多次 , 一路都話今季曼你好撚廢好撚柒 , 其他隊講我冇咩好講 . 但點都好過你隊閪波轟囉

cost你老母閪咩，講投資你同我講cost

今季夏天時net spend車仔係20m

獌聯洗2億幾。

車仲要賣馬迪dc 。
根本由頭到尾端標係前4，無諗過爭冠。而獌狗個目標係贏冠軍

車無前4，但有驚喜贏到冠軍，叫做食屎食到綠豆

獌狗就玩撚到雞胸，飛機無得打，唔好同我講有前4。爭冠軍係包前4架屌你老母。
根本獌今年就由頭食屎食到尾

投資同期望值你明唔明啊屌你老母閪。用下你個閪腦啦，拎個前4黎打飛機

佢真係九唔搭八

嘩 , 你咁撚勁睇隊波投資唔係睇cost架！？ 咁下年如果鏝完全唔洗錢排19 咁佢地係咪成功過第20 ? 傻鳩你真係乜柒都唔識架喎
你賣乜鳩人關我閪事咩戇鳩

我從來冇講過曼今季唔係食屎喎 , 但舊屎好過你地個舊之嘛
全英投資第三多既球隊連歐聯都冇得踢 , 你仲咁撚開心 ? 說好的投資同成績成正比 呢 ?

已經俾舊雞胸啃撚死左啦
整件馬列斯都好丫, 唔撚想要契仔安呀

一早講左，無前4但有杯，食屎食到綠豆

爭冠爭到死雞胸=由頭食屎食到尾。

明未啊弱智仔

又唔講你個單季投資論啦 ? 咁快玩完 ?
你舊屎就算食埋粒綠豆都仲係難食過我個舊呀
唔明個個係你呀弱智仔

我同你計5季你都仲高過車仔3億啊屌你老母

仲有咩講啊屌你老母閪

期望同投資你2樣都搏唔撚到就去一味講前4爽過捧杯，我屌你老母咩戇鳩仔

返去繼續享受你篤屎啦柒頭

理撚得轟點柒都好，見到皇者獌又要拎第二打飛機又話要重金換過成撚條防線又要屌鳩摩佬又真係幾好笑

乜你計投資最直接唔係睇隊波既人用幾多錢買 ? 曼乜貴你轟1.2 倍 , 投資金額高你一位 , 但排名高你三級 . 你仲要冇得踢其中一個最重要既比賽 照你咁講你應該排第三先啱數喎白痴仔
期望 ? 原來你今季一開波就唔係冠軍架 ? 上年冠軍 , 投資第三你同我講期望唔係冠軍 , 仲要唔係前四 ? 你鳩嗡 , 講大話小陣啦垃圾老鼠

計net spend車仔洗錢少撚過水昌宮史篤城啊柒頭

上網睇下數據先出黎柒啦雞胸獌我屌你老母

成日net spend net spend , 睇投資睇單季net spend , 你真係fucking retarded.
你答我啦 , 鏝下季唔洗錢排19 , 咁佢係咪成功過第20 個隊呀白痴仔 .
你個腦用乜撚嘢做架
講撚到一開季就唔預冠軍 , 同預冇前四 , 收皮啦屌你老母大話狗

我幫你計埋5季你隊閪波多車 3億啊屌你老母

洗唔洗03年開始計啊柒頭

計5年net spend車排第5，少撚過阿狗同痢狗

咁排第5咪無法份囉屌你老母柒夠未啊戇鳩閪

嘩屌你老母洗錢多死獌狗多車狗3倍都要食雞胸啊

你條傻閪咪撚縮啊，有link有真相，近5年net spend第5

邊個講大話啊屌你老母邊撚度排第3啊柒頭皮

柒頭獌

自己睇啦一早預自己冇冠軍冇前四既柒頭

我預有前4wor，但無冠軍姐

屌你老母踢爆曬你吹水啦柒頭

吹撚到車投資第3，屌你老母死撚開啦拎express d垃圾預測出黎講

獌呢間狗會快撚啲摺柒咗佢啦 啲狗迷肉酸到

你地上年咪又係打完歐霸嚟 屌你老母閪 講到冇打過咁

獌今季連飛機盃都拎唔到真係柒既 不過至少都有歐聯踢 轟臨尾拎返個飛機盃所以柒唔曬，不過要踢歐霸 2隊打和啦
不過野獸你就咪撚成日j net spend啦，你隊波賺錢有撚用咩，你問阿狗佢地都唔會拎賺錢黎j啦 球隊賺到錢球迷有份分咩 成績不嬲係球迷最睇重，好似鏝咁佢地net spend5億幾，但wfc?

投資同期望啊戇鳩仔

洗5億同洗1億個期望值都唔撚同啦戇鳩

獌狗洗咁撚多無冠咪柒囉

屌你老母 懶撚到入都唔入去睇 ? express係排咋 , 個value係CIES做架 , 係咪唔撚識英文呀

洗得少錢所以拎唔到英超or入唔到歐聯正常？拎到英超or入到歐聯係驚喜？咁你同中遊球隊有咩分別 人地獌鏝唔洗靠一買一賣既錢黎買人就期望值一定要拎英超，你轟要賣人先可以買人就所以期望值入唔到歐聯都接受到 你依個球迷真係唔話得，幫球會班董事諗埋籍口點解入唔到歐聯

咪撚撐啦49000
唔夠老鼠講，搞到要吹灑雞咁

愛記咁，洗咁撚多錢，咪expect佢有歐戰
最後冇得打，仲要護級，咪柒囉

般尼咁，冇乜洗錢
但打得好有歐戰打，咁咪遠超預期

今年車，買人柒碌，洗錢度叔
開季既時候陣容上
target都好清楚係前4+飛機杯
依加得一個杯都係柒，稱不上成功
但叫有野汁下，唔洗正係食屎

你隊濕鳩波幾季黎豪洗咁多錢
季中仲有個超高薪全能王
expect你隊波肯定係爭冠，歐聯去得更遠
點估到你地柒撚到16強閪維都輸
仲要fa final輸撚埋比車咁柒
比人甩開成19分排第2仲可以拎黎打j
咁都唔叫below expectation?
咁都唔係一個失敗球季?
定食撚佐成季屎食飽灑？

其實車仔同皇馬一樣 柒左成季 足總盃贏左 就打撚曬飛機 由其個隻垃圾老鼠 開post柒到仆街 以家拎尾彩 老鼠呢d傻鳩洗同佢嘈咩 直接叫佢隻秋得

留意到早幾年仲大力串妓n年無冠得前4既皇者魚拉突
開始順應潮流轉變自己對成功既定義
叻仔

計net spend都on9
曼聯賣出去個班人邊個值錢
See where they play, how they play, if they play

班獌狗上季話米奇老鼠三冠+聯賽第六>聯賽冠軍tim
根本龍門任鳩佢地搬

#20Nero小黑 • 5-3
[url] 明黑鳩你，咁點？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
你秒撚左人 人地搵窿捐呀 衰仔
秒你老母咩，新會然溫下網典依句野出自邊度啦傻閪 加上我撚係獌迷，明顯用緊明黑鳩你句野黎抽獌贏波之後講既野啦

好心啲獌狗快啲收皮啦 球員就係咁買 踢唔起又話人地咩唔係一線 到輸俾另一隊 又係到話人今季點柒 柒極都贏到你隊閪波呀
轟起碼有個杯 獌狗呢? 繼續J你地個第二啦

下季2.5億

無限金錢

歐聯
1隊輸俾黑哨隆那

1隊輸俾西甲勁旅

點樣好過隊閪波轟？

柒方面？

前四可以直接拎下季歐聯冠軍。

上季干地第一年教英超，買左個簡迪已經贏到英超

摩佬哥帥洗咁多錢都無功而還

呢度已經見到個分野啦

J歷史啦英超皇者。

你貴買低賣，關人撚事

曼狗 笑死人

獌狗柒撚左一季就捐番入去個狗洞入面打飛機啦
係要出黎比人撚

1.6億 雙亞

仲唱唔唱嫁

以前曼聯笑利J歷史,笑曼城金錢足球,笑車擺大巴 ,笑阿爭第四

今日自己做齊哂

咁撚貴隊波，悶撚到仆街

屌你老母閪出黎啦大話狗

睇完都話我大話 ?? 你有冇入去睇過 ??

互咬左咁耐都無人唱, 橙

睇完，代表乜?

你知唔知咩叫投資啊柒頭。

一隊買人1億賣人賣2億
另一隊買人買左8000萬

你會話前者洗1億所以佢既投資多過後者啊屌你老母

估唔到你除左戇鳩之外仲係無撚腦架bor

返中學讀書啦柒頭

其實你知唔知依個世界係點book數
你個investment cost緊係1億個個大d啦弱智
睇黎你真係完全唔識accounting既野

btw , 你講到比我聽曼今季點net spend 2億未呀大話精

£136.2M 得未?

我依家咪笑柒緊你拎個cost黎講囉，你明唔明啊戇鳩仔

係你條戇閪眼中應該永遠得買人無賣人

痢狗賣古天奴之後拎一半買vvd都應該比你地屌金錢足球

屌你老母你真係對依個世界點work乜都唔識架喎 . 講投資多小緊係講cost架啦 , 唔講cost講乜鳩呀
你講投資多小要計埋回報咁洗唔洗計埋其他收益呀 , 曼好似全球賺最多喎 , 定咁又唔比計呀 , 剩係比計賣球員呀 ?
屌 , 你真係戇鳩鳩

姐係唔係2 億啦 , 姐係鳩嗡啦 , 屌你老母吹得就吹大話狗

136.2M 同2億真係爭好遠喎老鼠

同你計買賣你講乜柒賺錢姐

計cost同net spend你隊閪波都排數1數2

拋緊車成條街。

一路講緊車無前4好撚柒，但有冠柒得黎又柒唔曬

但死獌狗洗錢多人成條街食雞胸打碌柒

依個咪投資同結果不乎正比囉柒頭皮 姐係曼聯啊屌你老母

今年車，買人柒碌，洗錢度叔
開季既時候陣容上
target都好清楚係前4+飛機杯
依加得一個杯都係柒，稱不上成功
但叫有野汁下，唔洗正係食屎

你隊濕鳩波幾季黎豪洗咁多錢
季中仲有個超高薪全能王
expect你隊波肯定係爭冠，歐聯去得更遠
點估到你地柒撚到16強閪維都輸
仲要fa final輸撚埋比車咁柒
比人甩開成19分排第2仲可以拎黎打j
咁都唔叫below expectation?
咁都唔係一個失敗球季?
定食撚佐成季屎食飽灑？

笑撚柒你獌狗就緊架啦

head to head 騎住你捧杯依單野已經夠班笑柒你

我從來都話唔應該就咁睇net spend要睇隊波既cost , 係你戇鳩鳩係咁net spend net spend, 唔知做乜柒
我係aim冠軍呀 , 不過冇諗過你堂堂上年冠軍 + 全英投資第三多 , 你夠膽話自己唔係aim冠軍 , 轟迷都幾有大志
而家仲要話覺得冇前四 有fa cup係合理 , 我屌你老母啦 吹得就吹 .
成日講到轟投資好小 , 你就係收撚皮啦 咁既投資你唔係aim冠軍根本係戇鳩
我都一路認曼今季好撚柒架喎 , 由一開始已經咁講 . 但之小之小達到有歐聯踢依個requirement , 前年年lvg有fa cup但冇歐聯踢 係比人炒架 , 你估今年摩狗會唔會比人炒 ?
根本好多人係rank歐聯資格>fa cup , 你咪一路說服自己希望有飛機杯多過有歐聯踢囉
我都覺曼投資同成績唔成正比架喎 , 不過你轟仲撚柒之嘛

獌狗會話"81分放落其他球季，我攞撚左冠軍啦"

戇撚柒鳩，攞唔到就攞唔到架啦

唔撚quote條on9
自己講撚完隊波aim冠軍，笑大人把口
你都知投資佐咁多錢係aim冠軍呢？！
呢個咪就係個expectation囉on9
試下你隊西隊唔撚用錢玩緊贊球玉呢d青訓既時候，你仲係咪expect aim冠軍

仲有呀，渣講cost既話垃圾車係高
但transfer net spend證明佐球隊陣容上既變動係點，唔係成個球會點賺錢，我理撚得你有油王入主比幾百億你用，條數過到咪得，transfer net spend睇既唔正只係理解d錢點用，你球會賺到錢唔代表d人會勁佐
net spend愈大代表陣容補強愈大
可能有主力加盟，加強bench既質素
條數愈細代表陣容冇特別補強，特別係cost愈大，net spend細既話，主力/大量球員走既機會好大，例子有你獌老死既猁，仲有係你隊波做狗奶摩佬碌鳩既matic
今年車既net spend唔大，望下有咩球員一出一入，你可以理解到陣容上冇特別強到，不過你條柒頭皮都唔會睇
睇下獌洗佐幾多錢補強佐成隊波，入/走佐d咩人？？柒獌個陣係英超甚至可以稱得上係全英超最厚

咁代表netspend
反映到陣容上增加佐既深度，強度
明唔撚明呀on99

唔係睇net spend 架咩？ 唔通你賣兩手騰訊換兩手仙股 話自己投資價值大左？

自己講撚完隊波aim冠軍，笑大人把口
你都知投資佐咁多錢係aim冠軍呢？！
呢個咪就係個expectation囉on9
試下你隊西隊唔撚用錢玩緊贊球玉呢d青訓既時候，你仲係咪expect aim冠軍

仲有呀，渣講cost既話垃圾車係高
但transfer net spend證明佐球隊陣容上既變動係點，唔係成個球會點賺錢，我理撚得你有油王入主比幾百億你用，條數過到咪得，transfer net spend睇既唔正只係理解d錢點用，你球會賺到錢唔代表d人會勁佐
net spend愈大代表陣容補強愈大
可能有主力加盟，加強bench既質素
條數愈細代表陣容冇特別補強，特別係cost愈大，net spend細既話，主力/大量球員走既機會好大，例子有你獌老死既猁，仲有係你隊波做狗奶摩佬碌鳩既matic
今年車既net spend唔大，望下有咩球員一出一入，你可以理解到陣容上冇特別強到，不過你條柒頭皮都唔會睇
睇下獌洗佐幾多錢補強佐成隊波，入/走佐d咩人？？柒獌個陣係英超甚至可以稱得上係全英超最厚

咁代表netspend
反映到陣容上增加佐既深度，強度
明唔撚明呀on99

本身啲人勁先賣到貴

前鋒
曼：lkk, 福
車：基奧特, 莫拉達

翼鋒
曼：山, 馬仔, mata, lin
車：世三, 安, 栢度

中場
曼：Pogba, 馬迪, 靴, 爆炸, 麥湯
車：法比, 簡迪, 巴卡, 飲水, 巴克利

閘
曼：羊, Blind, shaw, 華西, 大米
車：Alonso, 艾馬臣, Zappacosta, Moses

中堅
曼：白Lin, Bailly, 屎波, 宗師, rojo
車：Rudiger, azp, 卡希爾, 雷斯, 天神

洗左咁多錢，增強完陣容厚度，先同車差唔多

聽歌

上水喇

訓左冇睇 拗成點

幾時唱？

推定先
聽日就屌你到你班死車狗汪汪叫

昏迷左好耐
想知上季車狗洗丄幾多錢買人

.

上水未？

回力標

樓主條柒頭皮

下話

季尾了

環保

又中

何解會淪落到 為鏝城含
如今你將要打歐霸 你知嗎
句句都中

巧巧天